一人一個被同性追求嘅經驗

以前係暴大讀書year1個陣，有一班兄弟小圈子好熟嘅
一直都冇人知佢係gay嘅，仲成班友久唔久就搵啲同性話題嚟講笑
（事後成班人諗翻起都覺得自己好仆街）
咁有日大家係其中一個個hall度玩完酒game醉醉地
被人拍門話嘈，加上見夜，咁大家冇癮就散水
幾個人行到火車站出面搭校巴個頭
佢就叫我唔好行咁快，等一等埋佢
初時我仲以為佢太醉唔舒服作嘔，哦好啊咁就等埋佢
然後其他兄弟就繼續有講有笑咁係前面愈行愈遠
得翻我同佢係後面
點知呢個時候佢借醉意向我表白 話鍾意咗我幾個月
我一開始以為係成班人夾埋撚我嘅
咁我話 唔好玩啦 係度笑住咁拍佢膊頭
點知佢講多幾講 竟然撲上前想咀我嚇到我連袋都跌埋落地
我本能反應即刻推開佢 仲好大聲咁喝佢（講咗咩唔記得了）
前面班兄弟拎轉頭望過嚟 以為我哋唔知咩事嘈交
點知我個陣又醉醉地 見到咁多人企曬係度望住 勁尷尬
就覺得好冇面 兜巴摑咗佢一下 全部人呆曬
然後就嬲到冇同任何人講嘢 連個袋都唔記得執翻
用褲袋入面張八達通翻咗屋企
第二日上堂 班兄弟畀翻個袋我
又問我咩事 不過我份人有品 我咩都冇同佢哋講
但我諗嗰個人心裏有愧啦 試圖強吻我之後大家見到都面阻阻
就冇再同我哋玩 自己同咗莊嘅人熟
係去到差唔多畢業 佢出pool fb轉相攬住個男人
咁大家先知道佢係gay 然後我先至講翻呢件事畀班兄弟知

就係你條撚樣

試過俾個靚女強吻
利申：tb

好hurt.......................

表白都冇咩 強吻真係唔ok

中學有兩單

一單係上堂條友凍 咁我除左件冷衫比佢著
（但我完全唔記得）
之後成班人會一齊約埋睇咸片 但唔會打J
點知有次就話鍾意我 覺得我好溫柔
仲話要幫我打

另一單係同個fd住附近 四年一齊返學放學
純粹係一齊吹下水 都無咩私下出街玩
到臨畢業有一日又話鐘意我

大學個陣又無乜 但出黎做野又有
有人想知講

中學試過收過封男仔寫既情書（利申：本人性取向係女仔）

樓豬唔好講啲唔講啲
寫埋我地後尾上咗房扑野果part啦

中學個陣試過格離班有個幾靚嘅女仔msn不斷撩我傾計，又狂送野畀我
最巧合嘅係一個曾經追我追得好勁嘅男仔當時係追緊佢

幫你打j好正
巴打個樣係點？點解咁多仔鐘意

我俾曹柔理追求

佢腋下有冇毛

有刀疤

連格甩底都整埋

隆胸個位嚟

佢假波

巴打一定好靚仔
毒撚性格唔敢同人表白，只有返屋企自己一個打飛機

不了 諗起都怕
樣就中上囉 起碼女同事唔會抗拒
以前中學斯文瘦底 唔運動
鳩up king但唔鐘意出風頭
大個就gym fit 身材 + 長期單身 變左基佬磁石

斯文瘦底 唔運動明明中學仲吸引

好提子
我中學都係瘦底唔運動，但冇仔埋身

追過你嘅男仔唔係gay？
gay嘅追靚女究竟想點？

屌 點會想有仔埋身

試過一次就返唔到轉頭
女人根本唔明男人嘅性慾